其實香港警察唔應該玩FB同IG

明顯呢D就係入侵中國既外國勢力 入面咁多用家都追求西方自由思想
身為擁抱大灣區又支持中國既警察應該玩微博 QQ 同wechat
入面大家都思想一致 唔會反感 仲有好多人支持你地